屌你金鐘站有汪明荃錄音廣播👯

一聽到就燥即刻推鳩開前面個廢老

推到廢老好麻煩㗎喎
樓主而定係差館？